成立民間自衛隊

由721 元朗一役開始，大家都知鄉黑合作，無差別攻擊。
今日福建幫來香港為獨立起義作熱身，以證其勇武。無差別打人，震懾香港警察，且有同胞冒認香港警察之嫌。

將來局勢必有趨向動武之勢，我建議各勇武巴打組織成來，除了在前線，還肩負負責遊行兄弟姊妹的安全。免於他們受到鄉黑的威脅。

還有，當勇武兄弟姊妹被人捉時，真是不好散，拉他回來。一個都不能少，守望相助

只是提供一個方向。

義士英勇救人 , 另一位義士執起跌低左既警棍打速龍, 大家一定要識救人同埋還拖

首先針對保皇黨議員辦事處

一日一個

一來養精蓄銳

二來比市民知道保皇做左幾多陰質野

三來對準政權

唔好再撚狗/比狗撚

兄弟姐妹千萬不好害怕，被捕的兄弟下場將會很慘。
他們為了我們上站於最前，勇退鄉黑，難度我們就只能眼白白看他們被捕嗎？
請被捕的向兄弟姐妹伸出緩手，不好散。

推。成立自衛隊。